法國原來上過前線就可以呃飲呃食

大家手足一場 俾啲錢嚟洗下得唔得

利申底褲好黃

想移民加拿大